日日睇住個大肚腩真係眼都冤

好似有一集西遊記咁。。

Me 2/2

2/2??

Me too

Me 2, time to have a change

準備聽晚開始跑。。

你個名

Diet 2

帶住個肚腩無人中意，可唔可以同我扑野

我男jai 黎

我嘅志願就係聽日減肥

放縱埋呢個星期五，七一開始減

i love kante

me2

我個肚大撚過你老母對波